點先幫到我朋友 見佢呢排唔多掂...

點解可以咁撚仆街 結婚結左6年之後條仔可以有外遇 屌你老母臭閪。
返正題
點先可以幫到佢
見到佢呢排唔開心到想死
真係唔想因為冇人知呢件事又多一單跳樓
好想幫到佢 唔係害到佢
香港係一個金錢同好撚黑暗嘅社會...
真係好少有真愛係香港

陪住佢 聽佢呻 唔好怕佢會loop 俾佢知佢身邊仲有你

叫佢離婚
然後你埋單

你好，我們是撒瑪利亞防止自殺會的社工，希望與你共同協助朋友的自殺危機，請你 telegram @lifeangels
你亦可到我們的聊天網站 與我們的義工聯絡
或在9am-6pm 致電自殺危機諮詢專線直接與防止自殺社工對話。
保重 謝謝
自殺危機諮詢專線: 23191177